新文宣方法

呢排行街見到民建聯啲poster 就眼火爆
其實可唔可以將啲文宣大大力貼落去佢哋啲poster 上面
利申 唔知犯唔犯法

Good try

倒不如check清楚佢有冇做好選舉申報
冇就投訴佢

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
得百幾retweet rate